四方八面嘅散水撚湧唒出嚟

完全唔知撤嚟做乜尻
係咪弱智㗎
係你又撤，唔係你又撤
咁驚咪移民囉

咁點解中大啲學生都走晒？

借個位
韓國戰線要人呀！！
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

咁樓主而家係邊，係中大？

佢地都係散水撚

走曬啦重開Post講

使唔使咁講嘢？依家哨兵channel都有講裡面建議走 你咁叻你咪入去守囉

手足緊要，係你唔明。

起樓主底，不推文

你係咪教人犯法？點解仲未被popo捕捉？

你呢啲真係草木皆兵，我都唔知講咩好

你塞路本身就犯緊法啦，你蒙面你都係犯緊法喎

中大d學生個個去前線？屌我藍絲住係度都可以走

你知唔知頭先嗰種情況叫咩啊？
叫恐慌啊
仲要係自己嚇自己啊
你唔係撤退
係潰逃
邊撚到有狗啊，我DLLM